#LyX 2.1 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 474
\begin_document
\begin_header
\textclass article
\use_default_options true
\maintain_unincluded_children false
\language english
\language_package default
\inputencoding auto
\fontencoding global
\font_roman default
\font_sans default
\font_typewriter default
\font_math auto
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100
\font_tt_scale 100
\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize default
\spacing single
\use_hyperref false
\papersize a4paper
\use_geometry true
\use_package amsmath 1
\use_package amssymb 1
\use_package cancel 1
\use_package esint 1
\use_package mathdots 1
\use_package mathtools 1
\use_package mhchem 1
\use_package stackrel 1
\use_package stmaryrd 1
\use_package undertilde 1
\cite_engine basic
\cite_engine_type default
\biblio_style plain
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\justification true
\use_refstyle 1
\index Index
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\leftmargin 0.75in
\topmargin 1in
\rightmargin 0.75in
\bottommargin 0.75in
\secnumdepth 3
\tocdepth 3
\paragraph_separation skip
\defskip medskip
\quotes_language english
\papercolumns 1
\papersides 1
\paperpagestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Standard

\series bold
Invitert til møtet:
\end_layout

\begin_layout Standard
Ole Christian Eidheim (NTNU)
\end_layout

\begin_layout Standard
\align right
NTNU Kalvskinnet | 28.
 Januar 2016
\end_layout

\begin_layout Standard
\paragraph_spacing onehalf

\series bold
\size largest
Innkalling til oppstartsmøte
\end_layout

\begin_layout Standard
\noindent
Det innkalles med dette til møte for bacheloroppgave, E24 - Elliptic Curve
 Cryptography.
\end_layout

\begin_layout Section*

\series bold
Sted for møtet
\end_layout

\begin_layout Standard
Dato: Torsdag 28.
 Januar 2016
\end_layout

\begin_layout Standard
Klokken: 12.00
\end_layout

\begin_layout Standard
Sted: NTNU Kalvskinnet, E.C.
 Dahls gate 2, 7012 Trondheim, 2.
 etasje og rom BR255
\end_layout

\begin_layout Section*

\series bold
Agenda/saksliste
\end_layout

\begin_layout Enumerate
Åpning av møtet
\end_layout

\begin_layout Enumerate
Valg av referent (Fredrik Bakken)
\end_layout

\begin_layout Enumerate
Godkjenning av innkalling og saksliste
\end_layout

\begin_layout Enumerate
Foreløpig status på prosjektet
\end_layout

\begin_layout Enumerate
Gjennomgang av forslag til lisens på oppgaven
\end_layout

\begin_layout Enumerate
Plan framover
\end_layout

\begin_layout Enumerate
Eventuelt
\end_layout

\end_body
\end_document
